# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2022, PaddlePaddle
# This file is distributed under the same license as the   package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2022.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version:  \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-12-23 11:16+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.10.3\n"

#: ../../source/api/paddlets.models.anomaly.dl.vae.rst:2
#: cea284bdd9cb436ba7f40861ab08af1b
msgid "paddlets.models.anomaly.dl.vae"
msgstr "paddlets.models.anomaly.dl.vae"

#: 593e01535791403883a1f50f4b57effa of paddlets.models.anomaly.dl.vae.stack:1
msgid "Bases: :py:class:`~paddle.fluid.dygraph.layers.Layer`"
msgstr "Bases: :py:class:`~paddle.fluid.dygraph.layers.Layer`"

#: 585306b43e794fdf84eccdae960c6a1a of paddlets.models.anomaly.dl.vae.stack:1
msgid "stack structure."
msgstr "堆积网络架构。"

#: 2ef78f5a3a6e49119d721148b82a29cb 4865c086fdc647f38c2a50f22d329da4
#: ecf6fb4fea2048c4a60a84632f1d963a of paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE
#: paddlets.models.anomaly.dl.vae.stack
#: paddlets.models.anomaly.dl.vae.stack.forward
msgid "Parameters"
msgstr "参数。"

#: 29657ea1f89b4f0784e057c0b59246e4 95f4203f737048ca8bdf34327f6fa84d
#: eae922823bcc4031a760f60176955588 of paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:3
#: paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:64 paddlets.models.anomaly.dl.vae.stack:3
msgid ""
"The size of the loopback window, i.e. the number of time steps feed to "
"the model."
msgstr "模型输入的时间序列长度。"

#: 47592fa7865b4033a708da652469fcb7 6ab2d99809be46ffb9bb78d0b965c5a6
#: f204d2b8d1634719a08b97756723f2f4 of paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:39
#: paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:178
#: paddlets.models.anomaly.dl.vae.stack:5
msgid "The ith element represents the number of neurons in the ith hidden layer."
msgstr "第i个元素表示第i个隐藏层神经元的数量。"

#: 4abe4d201db148a980c73df2f877f58e of paddlets.models.anomaly.dl.vae.stack:7
msgid "The numer of feature."
msgstr "特征数量。"

#: 9f498caf126f4670a6f61666e0b6d926 of paddlets.models.anomaly.dl.vae.stack:9
msgid "Encoder or Decoder."
msgstr "编码层或者解码层。"

#: 5876192649114e13992079606a391913 of paddlets.models.anomaly.dl.vae.stack:11
msgid "base network for stack."
msgstr "用于堆积的基础网络。"

#: 45c6bf95215143ef99ac29532e6ad8ed 90122b392b264576b25d02076738bf34
#: baa8f8a914194aa9850161d869ca12af of paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:45
#: paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:196
#: paddlets.models.anomaly.dl.vae.stack:13
msgid "Whether to use batch normalization."
msgstr "是否使用批次归一化。"

#: 48fad05d3e7f45fdac173e1a3a931cfa 8a6c54b1d9064c4c9e981a39886f886a
#: f301fe4ad23143b2ab123409dad9a0ed of paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:46
#: paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:202
#: paddlets.models.anomaly.dl.vae.stack:15
msgid "Whether to use dropout."
msgstr "是否使用dropout。"

#: 7a657aa73697449dbd281715e27de291 91a6b29528dd46c2ab4b648f73c6d7d7
#: 9d6d337cb122482994270da68d57b7f8 of paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:47
#: paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:208
#: paddlets.models.anomaly.dl.vae.stack:17
msgid "probability of an element to be zeroed."
msgstr "元素为0的概率。"

#: 91507f0c6b95437795100e401f05faaa ddef031c46134595a6c797798097621f
#: e5619fae30b44666a1a661eda106abcb of paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:49
#: paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:214
#: paddlets.models.anomaly.dl.vae.stack:19
msgid "Size of the convolving kernel."
msgstr "卷积核大小。"

#: 111b7592af2944b689181d821a2d7e54 19e5bec293bc490790844d2b04a6c1b7
#: f0200e491363470699701df882fe7074 of paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:51
#: paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:220
#: paddlets.models.anomaly.dl.vae.stack:21
msgid "Number of recurrent layers."
msgstr "递归网络层数量。"

#: 3e1c0fa5616049cba43f15192c013ca0 80e19b6287294690ac78a57d221d8683
#: e5af59d7435c40ee921ab601950fbd32 of paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:53
#: paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:226
#: paddlets.models.anomaly.dl.vae.stack:23
msgid "If True, becomes a bidirectional LSTM. Default: False."
msgstr "如果为True，则为双向LSTM网络，默认为：False。"

#: 6be8169ce73c4a33a8ec893bbe0ad96f 761e1065b13648abbe3d4cfb55fdb86c
#: db7658dad3ba4c229e652fc6ce2ea980 of paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:55
#: paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:232
#: paddlets.models.anomaly.dl.vae.stack:25
msgid "The activation function for the hidden layers."
msgstr "隐藏层网络的激活函数。"

#: a88e1e0409024551a8e978df06984061 b473d00e0bc2447dadfab49be24088cb
#: ba5ceaa4f53e4b8b9bff4cef36ee4b7d of paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:57
#: paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:238
#: paddlets.models.anomaly.dl.vae.stack:27
msgid "The activation function for the last layers."
msgstr "最后一层网络的激活函数。"

#: 86956b9c5d984da8b13fb4a8bd6c8e45 of paddlets.models.anomaly.dl.vae.stack:32
msgid "Dynamic graph LayerList."
msgstr "动态网络图层结构。"

#: 01eb8574a4e5450d8973db9647fad126 065c554254724671b74c79b3c6924327
#: 0e793aae93e848a1915c6aae1efe37d8 11d99f73c73c41d7bded0d309521ce14
#: 137ae077ccf44f8288100763c085733e 1d8169d13d854cf1884d7efb526b0d10
#: 238efcdc2a61456db2ec38c569a11958 2984410e9c0a4f83b203603c006a68c6
#: 2e60ec2709a149a38a11e07be11b5ff9 30bf0f09d1ef497a8300974645b01106
#: 3319a4cd601c44f69f41e6ffab86a9df 389634f3711243fc98bf790490ad6a66
#: 40d5c3c6b5544761aa7fd6cc26f7657c 431f4b3efb354970a5c2dba05c7c8299
#: 47dfe4bc8efe41ad8d57442a353b8958 480ddd6a98e6430b84efc073bf1a320b
#: 54c3947d43f344948b2c76594960ac0c 605b165cc5f241b385e42528d27f81fe
#: 6e5b19e01f7c4f9bb095352cef0e101b 8312e10e61cd46c28b98c9f3f7e77892
#: 94ebaa57200944a287b0b1ade2c2e163 99ceb75cb7fe4ad29e7181bc048fb2c8
#: 9a32da6e48a2473da25c85cb4b412637 acdd2bc79b914cf99c60f96e4795b0bc
#: aeaa231acc82411d92cb498e2c8f3e55 c078ed8f82e54622bacf692e0d7cf632
#: cb51335b916b473a925f5bbe34ce9bd0 dcecad1d8f414527bd694ce7f8efc1f2
#: e09fa68c75d541379ad0008c08f069dd f0a2b1438f5c4e49b73463403b435db9
#: f1b50f6fb58e4c569689fada6e306f11 f91dd9eb9dfb41d7879e6b21a5211643 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE paddlets.models.anomaly.dl.vae.stack
msgid "type"
msgstr "类型"

#: 025d1f8483ff4546a4fe0c0f67fc82b4 of paddlets.models.anomaly.dl.vae.stack:34
msgid "paddle.nn.Sequential"
msgstr "paddle.nn.Sequential"

#: b3ac259409a244da911c9983e06ac141 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.vae.stack.forward:1
msgid ""
"Defines the computation performed at every call. Should be overridden by "
"all subclasses."
msgstr "每次调用定义好的计算。在所有子类覆盖。"

#: ea356c81a32b4a109d3f3c3141120beb of
#: paddlets.models.anomaly.dl.vae.stack.forward:4
msgid "unpacked tuple arguments"
msgstr "解包元祖参数。"

#: ba41b0a583274b9090531d57f83c74f7 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.vae.stack.forward:6
msgid "unpacked dict arguments"
msgstr "解包字典参数。"

#: 6ea5d6bd481b4a83b0afb7137f6463f2 of paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:1
msgid ""
"Bases: "
":py:class:`~paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel`"
msgstr "py:class:`~paddlets.models.anomaly.dl.anomaly_base.AnomalyBaseModel`"

#: 1a0a31decf104600b3fda59e423a1225 of paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:1
msgid "VAE network for anomaly detection."
msgstr "异常检测VAE网络模型。"

#: c0bad6b673344a249367609286b8dcba cfd487b5865a4de5b2306fa28095a093 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:5 paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:70
msgid "Sampling intervals between two adjacent samples."
msgstr "两个相邻样本之间的数据采集间隔。"

#: 4c58e5c7690942569194432191fea7e2 d7fcbe402bba403a9230f6b38ad886a2 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:7 paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:76
msgid "Loss function."
msgstr "损失函数。"

#: 316af451c0354c07ab9e2f669f0b83a9 87c1fd53803b4f468a70a877111f7c1d of
#: paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:9 paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:82
msgid "Optimizer algorithm."
msgstr "优化算法。"

#: 88d029989a4445c58af7f9badc202932 93696f6aafce4a4daa017ea8ad68af47 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:11 paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:88
msgid "The method to get anomaly threshold."
msgstr "计算阈值点的方法。"

#: 0cb46b4d802f4277840bda0cea4581d3 ae03d63e16a246e4a77ab6117c534015 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:13 paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:94
msgid "The coefficient of threshold."
msgstr "阈值系数。"

#: 435f4e9e7c574af098cda297be367a55 61c6fdc57c3443a68d6aba4e3da0b1b1 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:15 paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:100
msgid "The threshold to judge anomaly."
msgstr "阈值，用于判别是否异常。"

#: 23ccf8f2219c4126ad5f52bffa040475 7a291cc7b4a9446fb1e44baebae6ec94 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:17 paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:106
msgid "The method to get anomaly score."
msgstr "计算异常分数的方法。"

#: 37f4401fb8574b7d8e9dbf24560b9b11 8de79a7583d84275b85ce94fdd4cafc8 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:19 paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:112
msgid "Whether to adjust the pred label according to the real label."
msgstr "是否根据实际标签调整预测结果。"

#: 4d89ae2545f045be94beb7bc50bb69b2 8dc9f85f79f443a29eb3b2c903719f5a of
#: paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:21 paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:118
msgid "The method to adjust pred label."
msgstr "调整预测结果的方法。"

#: 3990520b08d7408382a317e7f491430c bc68b8e005ae4c7d9e1f895e1d9a24ff of
#: paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:23 paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:124
msgid "Optimizer parameters."
msgstr "优化器参数。"

#: 67319dc6a6f4416f94b5fe3d16f4e31e afe4c90381524059beb5a1fb31a10110 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:25 paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:130
msgid "Evaluation metrics of model."
msgstr "模型评估指标。"

#: 5402899f923544dd97ecd1c13282c8d9 9bec97b21bac468a8efe5171551a1e7c of
#: paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:27 paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:136
msgid "Customized callback functions."
msgstr "自定义回调函数。"

#: 4c74628b519c42caa0872a2ac2dbfe9d 63abd6b7495b4f04a869ee6bf733af26 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:29 paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:142
msgid "Number of samples per batch."
msgstr "每个批次的样本数量。"

#: 4acd13c32f304678ba4b32ce7a45f63d ec60cfd8ab314be89890a38ac5f8c3f4 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:31 paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:148
msgid "Max epochs during training."
msgstr "训练过程中的最大迭代次数。"

#: 343c1ab82a61430ab473512d7d56aa0f bc88d4ff46a5474da8e6a2917d0ae433 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:33 paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:154
msgid "Verbosity mode."
msgstr "详细模式。"

#: 4e4a93a2fe7b473aa68c8d202d076f47 81982ee9c78b461388dfd29d0cbdec15 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:35 paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:160
msgid "Number of epochs to wait for improvement before terminating."
msgstr "模型训练过程中, 当评估指标超过一定轮数不再变优，模型提前停止训练。"

#: 0d3e0bec0fe54e418a8de6c91e88b9a2 257532c1a01947aabe8b4f5e582ec99b of
#: paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:37 paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:166
msgid "Global random seed."
msgstr "全局随机数种子, 注: 保证每次模型参数初始化一致。"

#: 4d5ca951a8ad45638b60901265cfa94f b665a79cef46460daa392c62554eec55 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:41 paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:184
msgid "The type of encoder."
msgstr "编解码器的类型。"

#: 84416635668446cfb0721a591fb53fb2 fe772ce877e04abea945094ddef43302 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:43 paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:190
msgid "The type of decoder."
msgstr "解码器的类型。"

#: 2884324b49b24b138654e25678952aae f032b168526d4828b2d0dce65ad8881a of
#: paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:59 paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:244
msgid "param for reparameterize."
msgstr "参数分布。"

#: 0599fd3e678841a08b50bd2b51887353 0cef224436ff4be49c1f6764f2c72026
#: 1adc4d71e5584ed5ae0915ceb946238b 33329c7ade8c4454aad978639c73bd39
#: 39177e6c363a4d1bb9683bf9d90ee429 3ddce0ff17a14c228964c229119ca45d
#: c343e8da3b8b4ddbab3305a5a9db7a23 c408fbd92dd34dbab01e1f1c56941b3f
#: d908aa34b69545bc925e6a0f7807f956 of paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:66
#: paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:72 paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:144
#: paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:150
#: paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:156
#: paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:162
#: paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:216
#: paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:222
#: paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:246
msgid "int"
msgstr ""

#: 48c2944bd40540b3960cfcedfd1afe64 7f536a53d92c4769a17a09ccffadd2f7
#: e23f85685b074c35b4c6bad2ccd2c8ee of paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:78
#: paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:234
#: paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:240
msgid "Callable[..., paddle.Tensor]"
msgstr ""

#: 1667056bdfee4d93ae495a8e514abd18 of paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:84
msgid "Callable[..., Optimizer]"
msgstr ""

#: 84cac2ebf660431b9d08a97e06851d54 of paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:90
msgid "Callable[..., float]|None"
msgstr ""

#: 07bdf607840f4789ae56e1c1087e4a64 d5f03c3ee6134478b4cd7be3b1575f5f of
#: paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:96 paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:210
msgid "float"
msgstr ""

#: bc0cf35c953c47cf9be915546476c014 of paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:102
msgid "float|None"
msgstr ""

#: c93a26df6b1e48f68535b60b96574673 of paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:108
msgid "Callable[..., List[float]]|None"
msgstr ""

#: bc4aba34aada4ee0a01ecc0c866dfc74 d9515d314f1348d397e92843bd389c5f
#: fc2bea9e31a4422bb40208bb3b81a7d9 fefb7d297df546c6bcf104b20c672d26 of
#: paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:114
#: paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:174
#: paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:198
#: paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:204
msgid "bool"
msgstr ""

#: 7ec06d25d9234211accaff80ad1d35c9 of paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:120
msgid "Callable[..., np.ndarray]|None"
msgstr ""

#: b2d5503178374aeaa776543fdffd9925 of paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:126
msgid "Dict[str, Any]"
msgstr ""

#: 62da8cc364f040ad89f92902f5d998a6 of paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:132
msgid "List[str]"
msgstr ""

#: 18ed82e6386b4072b3e8391817749294 of paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:138
msgid "List[Callback]"
msgstr ""

#: f53af2ceefa047fdbef89998c0ea2398 of paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:168
msgid "int|None"
msgstr ""

#: 2160e8f4210f43309bd902f5ccc2dfaa of paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:172
msgid "Training status."
msgstr ""

#: 51af34a51b7e49bcb907b1d902665e6f of paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:180
msgid "List[int]|None"
msgstr ""

#: 5d758fde704c40789f8c701bcbdfe50a 7f530238f24d447bb495c756cf51f204
#: 8bf3288e69224241921d76bc4c1b22e2 of paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:186
#: paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:192
#: paddlets.models.anomaly.dl.vae.VAE:228
msgid "str"
msgstr ""

